endclothing 夾運費?

有無巴打夾

呢排做緊15%off，你買過千其實已經同慳左個運費差唔多

我可以開團
不過最少要夠4個

有興趣

可唔可以過數比你幫我買埋無信用卡

4人成團

正常係咁

少少都夾
晒時間攪都唔止啦

有人仲有興趣可以繼續搵我
而加得返兩個